\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{wrapfig}
\selectlanguage{russian}
\usepackage[left=3cm,right=1.5cm,
    top=1cm,bottom=2cm,bindingoffset=0cm]{geometry}
\pagestyle{empty}

\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Chevin Cyrillic}

\usepackage{setspace}
% одинарный интервал
\singlespacing
\setlength{\parskip}{2mm}

\usepackage{graphicx}
\newcommand{\putImgWOCaption}[2]{
\begin{figure}[!ht]
\includegraphics[width=#1]{#2}
\centering
\vspace{0cm}
\end{figure}
}

\usepackage{import}

\newcommand{\assignementTitle}[3]{
    \underline{Задача #3: #1}
}

\usepackage{titlesec}

\titleformat
{\section} %команда
[hang] %форма, для \section используется hang
{\fontsize{16}{5}\bfseries} %формат 
%{Assignement \thesection. } %как выглядит формат номера (лейбл), вывод номера отключается добавление * после команды \section
{} %как выглядит формат номера (лейбл), вывод номера отключается добавление * после команды \section
{0em} %горизонтальный разделитель между лейблом и текстом названия
{}

\newcommand{\bold}[2]{
    \begin{center}
        \fontsize{#1}{0}\textbf{#2}
    \end{center}
}

\newcommand{\putTwoImg}[4]{
\begin{figure}[!h]
  \includegraphics[width=#1]{#2}
  \hfill
  \includegraphics[width=#3]{#4}
\end{figure}
}

\newcommand{\twoImg}[5]{
\begin{figure}[!h]
\begin{minipage}[!h]{0.49\linewidth}
\center{\includegraphics[width=#1\linewidth]{#2} \\ #3}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[!h]{0.49\linewidth}
\center{\includegraphics[width=#1 \linewidth]{#4} \\ #5}
\end{minipage}
\end{figure}
}